有冇人屋企人 唔去做個廢測 就唔比返工 要自我隔離14日/甚至炒？

難頂到
邊撚個做你個得30%準確率 我買賭波大細都準撚過你既垃圾撿測